[日服]高達Online 唔洗VPN連線! 00及SEED系列正式參戰! [2]

官方網站
機動戰士高達Online

簡介
機動戰士Online是51 VS 51人大型步兵與指揮官策略性的動作遊戲 完全免費! 由開服2012年12月至今 根據宇宙世紀的時間線推出不同的高達作品由UC.0079至UC.0097及一系列外傳故事等! 12月中25日正式加入00及SEED系列現在解除了VPN限制 直接連線

過往遊戲版本資料及影片

請LIKE以下機動戰士Online Facebook Page

機動戰士高達Online(日服)

高達online TG公海群

WE WANT YOU
Welcome to Gundam Online

重要!高達Online 2019年12月25日 7週年活動版本大更新! 新地圖！新機體！經過7年漫長既宇宙世紀⋯⋯00及SEED系列正式參戰!

改版詳細連結

1.7周年記念キャンペーン感謝祭

2.活動強化卷

3.DX Pick Up更新

1月8日更新

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Q&A
1.課金先有得玩?
答:唔係 無所謂既體力計限制 玩家可透過活動得到課金道具

2.有港服嗎?
答: 曾經有(已執了)

香港人部隊 我們在SER1 第一個SER就係

地球連邦軍
部隊名 戦場の掃除屋
隊長ID 白い狼
副隊長 KiRiTO
召募狀態: 召募中
召募條件:不能使用中文角色名稱 請寫信比 副隊長／隊長 申請入隊

自護軍殘黨
部隊名 月華刃
隊長ID Siubak
召募狀態: 召募中
召募條件: 不能使用中文角色名稱 請寫信比隊長 申請入隊

搜尋隊長/副隊長ID請註明大細階! 否則會搜尋不能

高達online TG公海群

申請教學流程 帳號地區要選日本！
[/quote]

隻GAME唔撚識裝呀!屌你!

常見問題

選取再重開BNO.EXE咁就得了

放心 問我地啦

高達online TG公海群

留名

眨吓眼full cloth落大pool了

新手想問下 日服會唔會需要好似港服/陸服咁專登要去番官網到做活動定係game入面已經有活動page

全部係驚做

勁到

你老味真係垃圾遊戲一開波得Char gelgoog 對面部X1FC打我一下就爆 你老母唔使玩啦

係咁 遲下你都可以秒爆人

其實啲機整到專用有咩用
好難升個練度

出場有鏡頭影你 全世界都睇到

咁有型?thx

咁如果成場有廿個人都專用點算

一部機專用只有一個 而且專用好難拎 係計全ser玩家 用得最多次數就拎到 唔係計你部機練到就得

要肝爆 肝死一部先有

整4部同樣冇人玩既機

小白
台服收左皮？課左幾千銀

你老味真係垃圾遊戲一開波得 對面部banshee 白光我一下就爆 你老母唔使玩啦

幾百部機，咁如果一場有10個專用機真係要睇足10個cutscenes ？

係 有幾多出幾多

上年年頭

潮文 誕生

聯邦好似係rx78 x1fa唔改都得兩邊都有

勁

想問下我裝完隻game，BNO STARTER㩒橙色嗰粒制但係之後咩反應都冇，點解嘅

windows更新到最新未/係咪用緊測試版windows

Lm

我好耐無更新過

請大家不要在公頻（白色頻道）使用中文
呢隻係日服遊戲 無責任服務日本以外既玩家
亦因咁封左7年VPN 剛剛解放左無耐 我哋要靜靜雞咁玩

哇好串好型呀

除左換U有無辦法可以順啲

想知黎明Sir同我玩未

on

呢隻辣殺game真係lag到仆街
台服已經係咁
而家加埋啲特效
不得了

ON

成個畫面花曬
都唔知做緊咩

神仙斗法
寧願佢出2
改下架構同砍掉重練
不過出2都唔知有沒人玩
過氣

有冇出2既消息
聽d人講好似有片

無

想玩返
出左00 個overflag 未

未

秒回
咁唔介意我問多幾樣
Exia 同突擊係咪要抽蛋出

唔同陣營係咪唔可以同一小隊

係咪仲係玩緊dp 制

刀機有冇改強到
以上 （dl 緊
Btw 樓主好波 開足幾年post 舊登到依家

新池隻x2 好似幾好玩咁

砌返部i7 返黎玩

1.係
2.唔得
3.係
4.刀機咪海盜，exia堆機，算玩得過

海盜不了 Uc d 機除左有角紅色既 都冇部鍾意
Btw thanks

咁你玩自護
新ac送exia同租機exia

你老味真係垃圾遊戲一開波得部舊渣 對面部f91 chok三發綠色廚水部機就爆 你老母唔使玩啦

大改左 變3人小隊 無6人
新增紅lock 玩法 埋身先鎖得實 中 遠距離係黃lock 好難射中 唔同以前遠距離射人R頭
刀機無強到 一般般喇 遲下2月再改

開左7年post

id由av大盜變成siubak

部隊排位處理到呢度

新手有無話抽邊個扭蛋池既機會好d?

薯片大盜唔知幾多世

部機幾勁都冇用
鎖左60fps 見幾高配置都好一多人就40fps樓下

唔留id點同你玩牙

搵唔到邊度DL

痴線 刀機出門口 兩秒入番廠🤣

step 2 下載遊戲

狂ban

高達online公海群

請大家不要在公頻（白色頻道）使用中文
呢隻係日服遊戲 無責任服務日本以外既玩家
亦因咁封左7年VPN 剛剛解放左無耐 我哋要靜靜雞咁玩

Adx

exia爆紅，然後靠殺人回氣，殺住行

最近好多殘體字
又多全中文ID ... 日本人上指揮 / 代指又唔知人地講乜，叫左唔好偷步唔好攪個核，叫極都唔停 ... 亂打一通
所以頭先白頻就有日本人抱怨點解咁多中國人

遲早封返VPN...

仲係咁垃圾

剩係封支那佢地又會用香港vpn

推推

抽左隻乜野MKIII 8號機, 紅色既\
想問下勁唔勁
見佢武器得3款揀

如果非洲人要抽乾先中突擊高達
咁要洗幾多HKD

抽哂150個 應該幾千

新手是咪打10場就有新安洲銀圖？
打完都唔見既

而家開account都係要vpn?

唔洗

地區要選日本

揀日本區就ok

但佢話我所在的地區不支援...

申請教學流程 帳號地區要選日本！

重新申請？

就係揀左都唔得先問....
定係唔應該用facebook入?

用EMAIL

得左thx...

教學流程 地區日本 唔好用FACBOOK 用EMAIL

自護分會 想入請加

改名叫SWHK

失敗作 要刷頭升lv 但升到4lv 都係廢

又要抽過d機 你玩埋我個份

自護分部隊 SWHK

自護分部隊 LIHKG

以上部隊直接申請加入

新手打完10場冇比新安洲銀圖可以點搞

自護分部隊 SWHK

聯邦分部隊 LIHKG

以上部隊直接申請加入

我都唔知 我係tg群問緊人

想問下依加啲機同武器升乜野數值好

個AC 1230先開
依加都仲係拎緊新手頭30場既獎勵
打左10場(第10場我AFK，有penalty)，完左penalty就彈左我可以拎新安洲銀圖，但乜都冇

拎唔到就算，玩sazabi金圖算

我尋日先拎部黑mk2 突家 突到頭5 wo
btw e 家d桿槍打人好似唔痛既，個個都有力場
好想抽到exia 啊

咁正常未爆盾咩都唔痛既
不過焊槍焊哂成排彈點都爆盾爆埋機
X1fc把劍有盾有力場都一下爆

exia銀圖都用得過?

係
金圖多個二刀流冇人用

新手玩到有啲迷惘

我射擊向多
格機唔岩我

部野我覺得幾渣下
勁在拖爛衫連斬3下衝好快偷點

部座天好用好多kd黎講

焊槍勁冇腦

難得中到沙剎比金圖，點知開左格特

BTW fa,桿槍，第三格應該落咩武？？

有seed系列咁癲

之前玩開港服

盾炮

諗起以前Heat project

機 速度 氣條 之後是但 唔洗改回氣

武器 fa類 連射改到升一階 （參考 連射速度表）攻擊 reload

焊槍 攻擊 射程 reload

火箭炮 攻擊 爆風 reload

死係好正常

不過裝左無咩用過

玩左30場得2,3場拎到頭10名

好難偷家

想問下武力升級右邊第2行盲係鎖定?
其實有乜野用
定係既鎖定好似只係限死你可以離開目標既距離
唔會真係易中左?

以前鎖定改高 滑鼠唔會離開準心太多 好遠lock左都射到

而家改左黃鎖 紅鎖系統
黃鎖好鬆要手瞄
鎖定值基本上廢左

都係彈左呢個error 1024 x 768 但係無你中間個個 在高DPI停用呢個擇 可以點整

利申 :ｎｏｔｅ ｂｏｏｋ黎

終於玩到
點解個AC好似有啲舊機無左
明明記得有部2連斬掃場嘅GUNDAM

電腦mon直接set1028 768入驚

速 容量 機體血量 之後積載 依家回氣有三倍速

點解我玩咗10場佢都冇送獨角獸個圖俾我

一定要12月25日前開acc

等我仲咁期待

想問埋單發光槍點升高
同埋高達mkIII 8號有爆風把槍3連果時想準啲可以升乜野

1.威力，射速，射程
2.範圍同自己預判

紅色mk3 垃圾機 建議唔好用

單發 用普通/f型
升攻 reload f型主要貼人紅鎖
普通可以升射程 遠距手瞄偷射

爆風彈 洗地 攻擊爆風reload
好難直擊

但佢LV2定3就強制3連
唔係我唔想瞄
係佢自己散開左啲彈

炸地囉

暫時冇乜機玩
打緊尉埸都唔錯
不過要打得龜啲

我隻杜賓狗洗地洗得幾爽

杜賓360 儲氣果隻?

不如玩坐天

無得唔龜
一露頭秒溶

340
有座天先算

剛開A/C，想問租機同一般機有咩分別

租機用10次會回收

租機 以前好撚伏

D武器乜都改d 手感好差

而家紅黃鎖會好d

有無人今日連極都連唔到？

有無巴打一齊玩
利申：新手

我而家佐官
你唔驚上去玩,我拉你打囉

好呀

有冇人想買ACC

懶得玩

一隻ACC兩軍都有一線機

兩邊各有100幾張金改卷,一隻拳黃洗分升階用

紅軍3000BC自選仲未買

金HI NU 夜鶯 新賓洲 獨角受 過氣機 就唔POST出黎

紅軍岩岩抽左部光3 EXIA

其實自護係咪勝率不嬲高啲
玩親聯邦勝率得2,3成
自護調轉

自護試過連贏9場

抽三部金strike 3部都係格鬥特性

人來 準備柴火

唔覺wo

我自護成日連敗

變左登入勢 好少玩 懶得入谷

想買就TG我啦

新手一問係唔係要創建角色揀自護，先可以用得艾斯亞？

係

座天金圖都用得過？

金圖係好好 有fa

sure 大獎機

中完sazabi 金銀圖再中座天金
仲有兩張exia銀
唔撚追返隻新安洲lu

兩張金圖都係目標。但抽左咁多下得張沙剎比

白卡部租機想點
配個既廢既機槍
完全唔似380

吓, 齊射豆好勁喎, 必配
痛, 快, 準, 遠
係咪租機數值低咋

EXIA銀拎去突BASE

4部exia真好玩

今次ef同zn呢一蛋黎講 呢部野係最勁 打kd輸出非常好 遠程儲氣炮射程極遠 中程銲 由於銲太暗好難即時有反應 近身fa 好過單發啦 只要保持距離都好難打得死
唯有唔夠好既係 彈數唔係好多 要補給係後面補彈 但除左將場好少人有拳黃 得拳黃先夠力奶

400機黎講打kd既頂點架啦

而家尉場都多拳黃

金圖突擊 中格特
我頂

做一個格鬥高手啦

座天340 唔係400

補彈同拳唔拳黃有咩關係

抽強化ZZ仲好

係愛呀 哈利
依家玩緊1金2銀突擊

回坑 自護50抽exia得張銀
聯邦2抽中左x1fc
我要做天人既gundam meister呀

岩岩新玩 1蚊都無課過 依家一日玩一場算 太忙

佢D任務要你贏幾多場真係好ON9

夜晚玩自護贏0輸7 打到訓教都解唔到個任

玩聯邦吧
x1fc毒瘤機

我係因為EXIA先回坑炸
無理由返到黎又玩聯邦既 (兩邊都有每日一場先)

可惜係依家對刀機唔係太友好

EXIA要黎偷之嘛
同EXIA想殺人開三紅都比其他格機好 佢算避到下槍

我揀咗聯邦玩 希望遲d聯邦都補埋Exia

分得陣營就唔會 除非你玩台服啦(已汁)

所以天人應該全部都係自護 變革者同ALAWS係聯邦

基拉係聯邦 freedom可能共通 札多係自護

所以玩自護好呀 遲d可以destiny+00 (唔知幾多年後)

exia銀都夠玩，突家姐

武士道應該聯邦

超越阿修羅的存在

除非取消陣容 否則永遠都唔會有

每個陣容都有獨家機體 對位機都唔會有

唔一定 渣古2f都有聯邦版

佢中意吹exia r2定咩係藍都得

頭先同fd玩呀，比聯邦屌住打
輸好多場先贏一場

跟本自護長期被屌打左成年

00仲吸大量新手 更加被壓到縮哂返基地老母閪

傻鳩/連邦撚先吹自護勁 仲話fauc最強400
玩空氣/誤導撚

yes ar
fauc ho jaga

渣古2f2直頭得聯邦有,
見有個youtuber講話280樓下
最勁既渣古2f2同後期型吉姆 兩部都聯邦

有無師兄carry

入tg搵人

2f2 自護有先 仲有紫圖

又入哂谷 又一個月

渣古2F2有聯邦版係因為0083チャック・キース渣過一部鹵獲左既2F2

所以唔會兩邊陣營都有咖wo

低cost 機其實好多選擇
重點係對機體有愛

我鍾意用強化型吉姆鍾意佢枝BEAM散彈

任務了解...........

果部近距離維修機邊度有得抽

吉姆指揮

下剋上皇者

GP

今日更新完 強化zz 紅椒 果個dx抽

小獎有拳黃

小獎係乜

dx抽

強zz 紅椒
拳黃
漢布拉比 加薩d

咁都抽唔中修機 好唔好課新手包換佢返黎好...?

對部機好有愛? 用新手包換好似唔係好抵

我有其他攻機...修機我得黃色吉姆..

日服d機體特性難升到咁
居然要食銀圖金圖

有啲機係event會多啲獎勵?
1部同2部有冇分別?

特擊機動算唔算特殊飛行
啱啱宇宙場係咁噴好似快d

勁，更新完自護終於贏多輸少

Exia 爆紅點勁左

係咩？冇留意
改左乜

D格改左勁左(聽台灣fd講

前後唔服氣抽左5部
全部中格特

上天叫你刀機

劍裝勁廢
回力鏢要等成秒先甩出去
劍格又慢，海盜重好用
電夾停人秒數唔夠，電完換武唔夠近就駁唔到招，但夠近其實又可以一刀斬埋去
廢裝

突擊係340之嘛 算係咁啦

未見過beam特5 女妖咩

ZN主部隊 月華刃 （有位）
EF主部隊 戰場掃除屋（滿人）
EF分部隊 LIHKG （有位）
ZN分部隊 SWHK （有位）

DC群

搜尋申請加入即可

另外主部隊有空位 會主動邀請你轉主部隊

DX獎品Code
PSRN S6W5 2HHS TY8V

一上少佐就連輸....

一齊玩吧

個緊急回避係咩黎
標X 之後全身發光

介唔介意將你部隊寫入頭post？ 開新post會加返

被人紅lock即閃走

冇所謂，志在多人開機

成日逼害自護
連抽機都有bug

DX獎品Code過咗期

想回坑
1）而家開新Ac有咩優惠，有冇機送？
2）想補4部金圖報喪女妖大概要港幣幾錢？
3）同埋環境最強機有咩推介，
4）以前三地服玩開魔改卡改，有冇類似玩法嘅T0強勢機推介

問題比較多，求解答

收唔收acc

有兩部光特報喪

見#145

+++玩

入tg group約炮

以上問題 4隻gp01已解決

gp01 個biu勁過魔改

T1 女妖 強zz hws 三大仆街機

好似全部都聯邦既....

呢隻垃圾驚係連邦優遇

部隊SWHK 已經登上全球（？）公會第8位

Order驚

終於輸驚都加分
自護連輸五，六場

紅軍星期六日都係會輸到仆街

玩自護最高紀錄連輸12場

同動畫一樣聯邦啲機係勁啲資源又多啲
好還原

carry我上分

我好廢

入！

想課少少金整部x1fc返黎

好

唔識用

ef 乜都抽唔到
，反而zn 抽到曬exia 同座天使

新手想問下

The-O其實洗唔洗帶槍。。？

唔帶係唔係會飛快d？

你鐘意
唔係 只會飛耐d

琴日課左300幾蚊都唔中 之後一抽中左

我都課左幾百銀圖都冇

利申：中金圖

歐

屌！

唔好玩自護
比人屠能到傻

想課金抽突擊

回頭是岸

慘敗之証

用左一千蚊
戰特 你老母

想抽多張試下
搵人阻止我

特擊勁咩

其實幾勁
高速機體 先手800dp 筒 直擊 配fa光槍
基本上單食大部份機體
玩山洞又可以轉重炮裝備 泛用幾高
340機體算唔錯
可惜係新鎖定系統 頭炮h型 冇以前打dp咁好用
基本上廢左
如果有配埋sa 光槍 就完美了

好多強襲機無印筒都800以上

贏0.03

邊度睇

msgo wki

申左 申埋右 分會

吓大魔F筒DP低過無印?

正常 F型低過無印

唔知幾時出閃電 諗起隱形 又有槍就濕晒
（夜伊有隱形 所以功能已經整好

夜伊個隱形算鳩數啦

佢冇槍姐 有槍恐怖好多

而家成個場都係紫色雷達

Win 7唔比玩 ...
搞錯

想問下X-3個波喺唔喺 有定身效果

係slow 網槍效果

飛得慢d 都可以射9你

好撚正更新- -

新機
黑渣古紫圖 新地圖

gn flag = 聯邦版exia
自護又輸了

真
對面又射得又偷得
點能樣玩。哭呀

個位一多人就ＬＡＧ到飛起

有冇咩解救方法！

換電腦 /降畫質 set景深唔開 低陰影

部機list呢

2080ti 再加9990k

明明cpu同顯示卡效能用左一半都未夠

但一到多人開戰位就會降fps

哇你個spec
隻game optimization廢到

景深唔開果個位係邊到SET

task較realtime

最多只係保持到大戰有4x fps

始終隻game on99 計單核性能

9990k 即時Google 嘩超勁

40抽中得部傻仔lockon金

神盾銀都冇

Lockon好撚廢唔好抽

勁廢

btw乜活動個強化券係限時既?
我見上次活動儲左未用過
依加0哂

下次唔好咁慳啦

50抽銀圖都無 得隻斷腳四葉

歐洲人無一個

但斷腳好勁

利申: 40抽1張銀神盾

原來粒 i7-4770 咁多年無理過散熱膏, 塵都係好耐先清一次, idle 60度full load成9x度

清一清heat sink同fan, 再換左d MasterGel Maker, 而家idle 40 full load 6x

順返好多, 不過都係見d機耐唔耐chok一下咁, 唔知係咪連線問題

新手好難玩落去，啲機相差太遠

唔課金真係唔知一開波點玩
依家D POOL又麻麻地
不過唔介意課金咪抽EXIA同THRONE果部野, 另外個人認為神盾幾好用
另外課埋新手包有張金卷可以自選機
BTW新手打完30場會有廿幾張卷比你抽野

2f 小黃 都夠上分啦

Rebellion 抽Exia 座天實冇死
兩部銀圖都夠做
Exia中cost一線突機 除左維拿冇乜好過佢
座天打Kd好勁 同紅京有得揮

座天係突又得kd 又得 ，
btw 抽極都抽唔到力天使，好灰

力天冇用 彈頭太廢 等buff

肝番4張紫圖玩三國無雙咪得

拎一開頭部rx-78都夠打啦

唔好喺主戰場度衝, 衝係400/380嘅特權, 360就睇技術

座天凸都up得出

慢到仆街

打KD就真係幾好既

400都死
你唔係車隊就唔好壓
跟人上好啦

隻驚有冇得用手掣玩 好似有呢個選項 但用個xbox手掣冇反應
利申唔識日文

唔好用手掣 佢唔係gvg咁玩 對面成幾十人點lock人射？ 試想像玩fps game
pc玩家對手掣玩家

千萬不要用手掣玩
佢係有呢個選項 但無人會用手掣玩

咁多年都仲係咁 部機點勁都好一開大片照樣3,40FPS
又話整隻續作都唔知去左邊

佢又唔似wow呀wot咁多人玩
都唔期待佢依家先做幾多優化
等佢出新仲實際

btw收島風
續作果part澄清左係指加入非uc機

強人勁左好多 終於都唔洗做廢人

ace機一樣咁廢

日本仔無一個係無辜 件件都行行企企 成班奴隸獸

嘩
鳩FINGFING都連贏到7場

日本仔好純樸的
行行企企果d係港台仆街 point廚

班友唔係尻fing 係等緊人衝 自己後面奶分

以前玩過台服就知
唔係50vs50 係1v49 +50 對面係point
同隊d仆街 先係敵 鬥搶分 鬥賣隊友 鬥快縮

日本仔咪又係咁行到埋去翻轉頭

係
有時唔知點解佢地會縮,好好笑
空曬無人都唔衝

台服撚仆街好多 紅軍大量契弟加入 場場比人屈到縮撚哂入基地

好多小支支

喂
輕鬆

點做到

打生打死為張撚狗卷

喂
輕鬆
撚狗券 1張

笑死 又出垃圾機

抽到得番80蛋
1隻EXIA金,座天連銀都未出過

我抽力天個池到得番100 抽 ，乜金圖都都無，連紅卡銀圖都唔比張我

下期DX出雪崩

痴左線=.=

藍色機 0gundam 出260 = =

咁blue flame 呢個形態260都好合理嘅

部0敢彈除左手槍仔同光劍都唔知有咩裝可以出=.=

最終戰 00敢達都同exia隻秋 應該冇340 都320 300

到時會出部
0敢彈電池型
0敢彈最終決戰樣式
全裝甲0敢彈

and
傻子那 細蚊仔果陣
0敢達出黎武力介入 得260 介條撚咩

藍紅機最終型態係咩

鐵人type=低過260

唔好再問點做到

自己去查名睇熟練度同deck 用咩機

我教你，用exia去偷

雪崩好微妙==

冇3段刀

Fa水槍金限

開紅4段

2段黎==

咁廢

又出番礦山都市呢個垃圾圖

改左正面個通道 迫哂係中間 勁垃圾

打蛇餅,又悶

個控制係唔係轉左，點解有時一郁就郁得勁快

4部強人is best build

是

想問賣咗未

賣左

紅軍比人屌打

場場比人壓到縮入老母閪基地

輸2 條戰力

IWSP

日本D懦夫仲多過3地服
求其開兩槍D人就會自己翻轉頭
係咪比原子彈炸到無晒賓州

居然有拉新人活動
610IFGXT7OKKK0CS4088
新仔玩既就拎去入,R2部EXIA去突家

1T8O8M0IXZI80WGSG4O8

有無得互含

5QPIHBK1LQG4WO00K884

好似有得互含 放出黎

353V5VQJ8204KKOKWWWC

含左 1T8O8M0IXZI80WGSG4O8

含左上面嗰條
唔知可唔可以含兩條

可以 唔知佢係整錯定點

有

任含

含左

含ED

47T3AUWW3NCWK0CSSKGS

加左

一槍都無開都番轉頭啦
火都唔搏下

3GSVWWOFG8IS0K40SGW8

有冇人收AC 可以改密碼改EMAIL
S Rebelion 買咗新手

F Order

F Rebelion

tg: @ice1001

20蚊收

3NAREMHHBZEOKW0KCGO4
可唔可以幫幫手 Thanks

入左

5A92GPOQQ6OSOWSC0G48
入左回我呢篇幫你入番

互含CODE表 你含住我 我亦含住你 太合親

thx 巴
可以無限入? 入左我以上既10個
唔知入到幾多個

無限入
我都入曬條LIST

入晒 其餘就拜託大家了

已填表，亦都幫上面入晒，唔該晒大家

新手留名

4WT26BISRDKWC4WCC008
含完大家，求互含

唔夠數既留一留係到

2CN48KSNDFPC4CGOC8W0
仲差16個

50QIU5HVNX4WOGO8WK0G

入左 幫互含

1YZPHE3FLYKKGCO40CK4
Thanks

Btw 幫咗narua_n 入咗

世紀大斷線

新手求幫入thanks
11JPCQQWS79C4GO44K0W
已填表及幫入

要入曲 突然咁多人

IU18PD43E4O444GOC040
互相幫入 THX

點搞？

開完bno無野出？

係啊
你地之前係第一個post有講點解決個問題，但係相容性冇你地所講個項

完全無野出 唔關呢個事 如果佢彈出1028X768 就係跟第一頁做法
如果開左BNO 佢縮細完全無反應 問題難攪啲 原因可以好多

JAVA要更新
DIRECT X 要跟佢安裝時畀你果個 唔好SKIP
WINDOWS字型大小 曾經修改過都唔得

自護解完28勝場
心力交瘁

ZN要勝真係玩緊HARD MODE

iwsp

佢係彈出1028x768的問題，然後我跟你地第一頁做法，係冇‘’高dpi設定，停用調整顯示值...‘’尼樣揀

先用1028X768入驚
再驚到較設定調大細

試下「變更文字大小」較100%
我都係咁先入到game

搞個ac用咗好耐時間
大家好，小弟係新手

我想問係驚入面點搞解像度？

搵下個齒輪

你系統文字大小 係唔係改過黎？

係阿，由125%去到100%

5GUIXLNQVEO04KSKCGK4
求入

入哂上面果d 求幫入

-18
5GUIXLNQVEO04KSKCGK4

1YZPHE3FLYKKGCO40CK4
-10

幫咗上面入
Btw最多可以入幾多？

入tg群

其實炮擊機係咪好廢？

點樣買00 d 機的藍圖

你指設計圖?

係啊

一定要抽

仲有個方法既
課金買5000BC抽果個百萬活動粉紅HALO(1AC1次,有效期30日)
3月25號會下架能天果SET,到時可以換

我想換天人對家的機

咁要等多1個月先抽個3000BC,換FLAG

有冇日中對照？我睇唔明武器H型、M型、F型有咩分別

H 命中提高 射程長
M 子彈多 低攻
F 高攻 彈少

格鬥分為兩大類 T 同D
T 低攻 硬值少 D相反

重裝型獨角獸好鬼勁喎

400C
IWSP輕鬆打爆

邊度勁 ？ 玩空氣？ 平衡世界？

我冇其他機勁

IWSP指邊部

突擊IWSP裝

新果部突擊

FAUC？ 唔勁

果個會d人把口爛到

自己第四代會長俾人bam就係度鬧日本人倭寇

果個公會 真係毒瘤

出橙狗笑死人咩
IWSP ONLINE

一隻銀IWSP就上到佐
毒瘤機

哩到個個都初吉上將

初吉咁既環境點上

玩聯邦 掛機都贏啦

ranking戰

4隻影相槍

垃圾租用機

一樣打爆紅方

去到佐,ZN場場贏咁
係將場屌打

個班日本仔用iwsp都輸應該del game唔好丟聯邦既架

浮遊炮究竟點玩

好多zn降佐打，ef班友明顯尉場水準

有兩種
一種似導彈果種，呢種最無用，好易避
一種就放出黎當fa用

有冇圖可以解釋？
我打個時佢發動唔到，唔識玩

邊部啊

肥壯自護機係iwsp面前同試機場d電腦無分別

係咪lock左未飛過去你就禁制射啊

係咪要飛到好近先lock

2打1贏到
我用rgm109贏過

你邊部機先

佢有寫射距的
通常好遠下

我飛過去時有個黃色圈，但係等咗好耐都未鎖定

黃圈再右鍵 紅色可以射 但唔一定中

黃圈係 射程範圍以內

頭先終於學識

個人心得 一變紅圈 唔好即刻射住 對方估到你會即射 佢又即閃

keep住紅等一陣再射

比iwsp搞到每日zn只打一場，好似做唔到工會任

有冇火力壓制型的機介紹？
我係玩rebellion

座天使
肥馬沙
夜鶯
山渣餅
洗地型 狼《sw隊》

肥馬沙同山渣餅係咩嚟
btw X1FC都算幾高火力

山渣餅即係邊部

沙殺比？

咁部洗地型係咩

杜賓狼

你講呢d都好難攞到

咪クーマサ 帶䄂

係你話要火力壓制
用得既咪強人囉，gp店有

強人銀圖 25萬一張

用z機雷
f型盾槍

下期有咩1新機

玩強人比iwsp射撚到傻 隻game比狗玩

邊部唔係比IWSP射傻

傻閪game

一轉角見到4,5部IWSP,已經可以雙手離鍵盤

係喎

會唔會有大猩猩手臂個部

座天比狗用

唔識日文點算

叫媽咪比錢你去讀日問興趣班

神王IWSP

無問題 但唔好係公頻打字

準備比大刀圍插

你地係咪定時約打？

大部份自己打

入tg group傾

早排嬲嬲地用兩部FAUC打果班傻鳩IWSP
都打得過下
但係人地360

下，1對1基本上我完勝所有機

iwsp無撚敵

IWSP就好似武肺咁要特別招呼

紅異端定iwsp好

IWSP
個DPS係超400C好多

未出答唔到你，但就咁睇介紹唔覺佢可以同IWSP打

你係講個日本公海tg?

ranker battle 之前自護10次贏9次
不過iwsp係屈機

個場出得閪
重高場打純KD,紅軍基本無得打

應該係話捱得過同佢打
有2000盾又係仆街黎

得HWS果堆2次生命既先頂到IWSP齊射WO
無野係IWSP面前飛到番去
佢勁在傷害高,頂盾射擊

仲要無切

咪傷害高到囉
個DPS就係計埋無切

香港人既 tg 群 無日本人

iwsp可以開盾射？

你唔係唔知下話
佢DP魔炮,6000FA都係開盾射架

過尻份 我屌

2邊都有玩,2邊都係將
部IWSP我都算玩得上手,完全體驗到係另一種遊戲體驗
無論你咩機都好,眾生皆平等,人將一死

借FD玩左三場都覺得ON撚9

大佬 仲要360機黎

乜撚野光槍原石 X1改改 翻雪櫃啦

所以我先唔推X1FC火力壓制
因為根本入左IWSP火力網
壓咩姐

紅軍又一個月沙包時間

紅軍今個月都係無救國機體
無正F同睇片時一樣,作戰範圍同我估既一樣
正正就係IWSP既距離

完場散水

exia已淡出
無乜點見
城郭都偷唔到, 乜都偷唔到

我想問下有冇方法5個人一齊玩

組隊倒數點參戰

EXIA打KD還好
偷既要一齊偷

吓...無輸出架喎...

下
電刀+2/3段斬

我見組隊有6個位但係最多得3人，可以點

3人+2人倒數禁參戰

兩team人同時按參與

試過同時一齊禁預約，但係參戰出現時間大家唔同

要人少時段先高成功

同埋大家段數差唔多
姐係將,佐要分得平均

SBMZIUA2440CKSWW8888

求求各位巴打幫填 啱啱先玩返
你哋未填晒嘅話我都可以幫手填

1GK8BQO6KXVOC8OK0GG0
互含thanks

含ed

1DGW0T5VCOJOGOSK8O8G
仲差9個,thanks

明白，唔該晒

重有個問題想問下
有時玩玩下部機會自己停係度唔識行
禁咩制都冇反應（冇比人打中冇lag機部機重有氣
去演習打npc 又冇呢個問題

係咪輸入法打緊中文/禁左enter打緊字

1T2FIKFVQ96SKOWS808O
互含

含左
BTW差14個
1GK8BQO6KXVOC8OK0GG0

打打下又爆SER

bandai又拎薯仔做ser

推番個垃圾post上黎害人先

十點又有吉姆戰

[ORDER]
▼ガンダム試作3号機
アーマー増加
固有モジュール「フォールディング・アーム」追加
フォールディングバズーカ(斉射)：ロックオン距離による性能補正距離を増加
フォールディング・バズーカ(2挺)：マガジン弾数増加、ロックオン距離による性能補正距離を増加、
発射タイプを変更

▼ガンダムF91(ハリソン・マディン機)
固有モジュール「最大稼働(ハリソン機)」の効果上昇、再使用までの時間を短縮

▼エールストライクガンダム
イーゲルシュテルン系統：威力増加、集弾性能上昇
ストライクバズーカ系統：ロックオン距離による性能補正距離を増加
パンツァーアイゼン：射程距離増加、弾速増加、集弾性能上昇
アグニ：威力増加、DP増加、ロックオン距離による性能補正距離を増加
武器追加：パリィング

▼グラハム専用ユニオンフラッグカスタムII
GNビームサーベル系統：威力増加
固有モジュール「限界機動戦闘」へ敵機撃破時に即時リロード効果を追加
固有モジュール「ガンダムへの執念」へ被DPダメージ軽減効果を追加

▼G・キャノン
最高速度増加
4連装マシンキャノン系統：ロックオン距離による性能補正距離を増加
右腕部ダブル・ビームガン(ブラスト弾)系統：威力増加
両腕部ダブル・ビームガン(ブラスト弾)：威力増加

▼陸戦型ガンダム(砂漠戦仕様)
改良型180mmキャノン：威力増加、DP増加、弾数増加、マガジン弾数増加
100mmマシンガン系統：威力増加
陸戦型ビーム・ライフル系統：威力増加、集弾性能上昇

▼ティエレンタオツー
固有モジュール「超兵カスタマイズ」：被DPダメージ軽減効果を追加
12.7mm機銃系統：威力増加、射程距離増加、ロックオン距離による性能補正距離を増加
12.7mm機銃B2系統：弾数増加、マガジン弾数増加、ロックオン距離による性能補正距離を増加
200mm×25口径長滑腔砲系統：効果範囲増加、弾丸エフェクト変更、爆風エフェクト拡大

▼AEUイナクト
プラズマソードD出力強化型：ダッシュ攻撃時のブースト消費量軽減

[REBELLION]
▼ガンダムアヴァランチエクシア
アーマー増加
固有モジュール「TRANS-AM」の一部効果を上昇、再使用までの時間を短縮
GNブレイド：チャージ維持時のエフェクトを調整

▼アマクサ
固有モジュール「バイオ脳」：実弾ダメージ軽減効果を追加、シールド耐久値回復速度上昇効果を追加
固有モジュール「反応速度上昇」追加
ビーム・ライフル系統：威力増加、DP増加、弾頭サイズ拡大、エフェクト変更
ビーム・ライフルFA系統：威力増加
シールドクロー：威力増加、ダッシュ攻撃2段目の当たり範囲拡大、エフェクト追加
ハイパー・ハンマー射出型：威力増加、リロード時間短縮、射撃時にシールドを有効にする

▼ガーベラ・テトラ改
ビーム・マシンガン(収束射撃)：弾薬を補給可能へ変更
掃射型腕部110mm機関砲FA：威力増加、弾数増加、マガジン弾数増加
掃射型腕部110mm機関砲FAHおよびF：弾数増加、マガジン弾数増加

▼バウ(袖付き仕様機)
シールド：耐久値増加
固有モジュール「シールド大破抑制」追加
指揮官用ビーム・マシンガン改良型系統：威力増加
腕部2連装ランチャー：DP増加、ロックオン距離による性能補正距離を増加
ミサイルランチャー(炸裂弾)：威力増加

▼ギラ・ドーガ(アンジェロ機)
チャージ・ランゲ・ブルーノ砲系統：DP増加（Fを除く）、チャージ50%時の威力増加、チャージ速度増加
ランゲ・ブルーノ砲(高速弾)系統：威力増加、発射間隔短縮、弾数増加、マガジン弾数増加

▼ゾック
最高速度増加
ブースト容量増加
固有モジュール「複合装甲」追加
肩部メガ粒子砲系統：威力増加、DP増加（F型を除く）、弾数増加（F型のみ）、マガジン弾数増加（F型のみ）、
ロックオン距離による性能補正距離を増加
3点式肩部メガ粒子砲：威力増加
連射式肩部メガ粒子砲：威力増加
チャージ式肩部メガ粒子砲系統：ロックオン距離による性能補正距離を増加

▼ラゴゥ
アーマー増加
2連装ビームキャノン(ブラスト弾)系統：威力増加
2連装ビームサーベル系統：威力増加

▼ジン
最高速度増加

場場都唔知自己到底做緊乜
跟大隊衝出去冇幾耐就比人秒左
係咪代表呢隻驚唔岩應該del驚

用咩機？ 多啲用支援機加下血先 別急住殺人

拎佢d租機同埋頭十場送個部銀獨角獸
拎支援機就算係後面幫人補血好似都r唔到咩分
有時跟大隊去偷營個陣又成日比人一刀秒
比人射都係兩三槍就死完全唔知有咩存在價值
打左一日冇一場排超過45

EF抽部IWSP
睇 RANK頭十是但一件回放
你就知點玩

你用咩武器？ 銀獨
btw 入tg group 大把人幫到你

出新機未

真實高達
高級機一槍殺低級機

真實高達

近排玩返 活動送嗰隻多滋魯渣古件新武好爽
向住小賣部一下轟落去有幾殺真係咪話唔爽
想問自護個團係咪仲係滿咗人?

算屎架啦
你試下打IWSP

你照申請

期待老母神拍中將渣

拎獨角即玩自己690秒
玩下廢機多d睇地圖

我終於知新手紅軍點解話難打
個地圖成堆iwsp，又無黃，又無人組織
比人壓到入base

食屎驚

前新手藍軍表示不服場場都keep住有00機開紅突入亂片
圍死之前就已經比佢片死兩三部
癲起上黎試過6~7部一齊開紅掃場開場唔夠5分鐘就比人拆左一個點

EXIA落左架啦

6 7部EXIA 掃場
6 7部IWSP 掃咩?

掃埋老母骨灰
咩都唔剩

掃撚埋祖先個墳

今晚19:00,21:00又有限定打

Exia 打人廢到極點⋯ 掃條撚咩

開紅刀第1下得1倍傷 r春袋 未斬完第2下比人熔撚左啦

斬完兩刀都殺唔到件iwsp，就灰左

5000底血，2000盾
又高dp, fps
頂盾射擊

用肥馬沙轟曬都殺唔到佢就走左

大更繼續保障神王機iwsp地位

03s 一patch翻身，萬年neta機不再

大更同埋出新機都係繼續比部IWSP橫行

而家洗唔洗升LOCK?

no need

藍軍halo推薦
kd:
gp03
gp01
strike
突家:
f91

紅色:
張張卷hold到5月28換雪崩
halo 卷可以放30日
而halo卷係抽完個新特別 pool送

綠葵都可以用
突家:
基娜比

天草：原來我無翻身架？

03炸鳩死你
人地400紅鎖，你先300

你拎400紅lock黎講，緊係覺得天草同以前一樣，唔值得用

未到一線，唔值得用halo換
當玩具玩下咪ok囉

講到玩具

龜霸今次真係估你唔到

低cost 雙紅鎖300，無切武器

炮西先估唔到
個誘導=禁斷，鳩射都中

bb仔都識玩

藍色D機係咁

FAUC枝筒冇得誘導

麥林有咪得囉

fa nt1 話就話食晒紅lock修正

但有得揀都用第部

點先有哈囉卷

每日打1場
打7場
然後抽個特別POOL
清空會送1個HALO卷
個POOL開到5月13號
HALO卷有30日限期
姐係可以等到雪崩落架

操他老豆又要打卷抽

1日1場算係咁啦

紅軍又變箭豬..

本身就係不存在又

今日用天草 教訓左好多部iwsp

感謝提供笑話

你係咪無用過/遇過天草

前日更新完唔係笑機

03炮強又NERF番

頭先炮西單挑開F新安洲無傷咁嬴

F91同基娜比唔知會唔會番生
但目前係咁

03又返雪櫃

重擊果度fa 78 1，fa mk 2，fa mk3，雙面蟹翻生晒

最估唔到係密沙羅

用漢布拉比仲好，一樣有特規300炮

換部gp01算啦
01，雪崩呢兩部版本之子走唔甩

ガンダム試作3号機

項目名 箇所 内容
機体性能 アーマー 変更前：3635 変更後：3785
フォールディング・バズーカ(2挺) 性能補正が適用されるロックオン距離 変更前：380 変更後：280
（4/22調整前：180）
フォールディング・バズーカ(斉射) 性能補正が適用されるロックオン距離 変更前：400 変更後：320
（4/22調整前：300）

03 改短紅lock入返雪櫃
又返番去全世界叉beam互隊年代

一係三百筒大戰，但03肯定俾神盾打落黎，神盾千幾dp

異軍戰打7場輸6場

根本鬥多唔多01，03，崩，綠京，天草

過幾日換密沙羅玩

GP03（威3日）

砲西都RIP左

抵啦

340-380C必中POOL
陸高,基拉祖魯活動
最多有3DC

如果無伏機（78 4，78 5） 藍軍都抵課既

做咩呢排將場咁多伍長軍曹尉仔

如果2邊都冇強ZZ同GP01同佢地對位
張HALO卷應該換邊部好

我3部天草 感覺超強

你部神盾都玩到

神盾似翻部400s機

千幾dp 彩虹炮

真 筒格安定

彩虹火箭炮

hi nu 應該免費送

如果想換雪崩應該幾時抽埋最後一下拎HALO卷

我會12號

03改撚完一樣OP

滅國了

法國只係更新左少少IWSP小屁孩即刻縮晒入老母西到

轉晒玩03，01，fa 78 1

龜縮打雀

依家呢場見到你

紅色今期值得抽
目玉係杜賓狼,次目玉係FA O
2部銀圖可用

紅迷素體340COST
藍迷要去到2L先有340
公平咩

紅色實際係力量型手臂 105 菊一文字

藍老二格鬥好霸道，唔係因為追尾紅lock太勁，肯定開罩鳩衝就劈幾件

我覺得炮西都仲用得過

睇你玩咩場
佐尉場咪玩得過

事實

仲用既都轉左做飛西

都話睇你玩咩場
佐尉場咪玩得過

換左部杜賓狼 射傻仔咁射

神盾依然係傻仔機

用哈囉換左部天草，又幾勁喎衰鬼

真流星號

好好用wo

有對比就好虧

作為對頭既西勁到過晒火位

神盾勁過西WO

識變形

佢枝ON9 炮高DP,高傷害

射有DELAY 射完無無切

神盾個下體炮 射擊動作 成部機定住 太廢了

空西火箭炮 射完即伸縮

Kd好好多

對面個盾擋撚哂
我四部天草唔會用神盾
輕鬆上分

伸縮炮點解唔用01
空西枝野又打唔跌人
玩神盾就係玩控制姐

天草彈彈波

而家隻隻都CBR,LBR
邊有咁多持盾MODE

用01比 咁都可以話點解用神盾 唔用雪崩

有囉
我地幾個玩神盾體感都一般
攞返雪崩同天草會順手d

神盾你唔係打伸縮用架
射低完你刀佢/補槍

咁係因為呢2隻都係射低完,好易連死
你拎空西同神盾比就知空西係差幾班

刀癌 藍老二

隻ON9驚
一去到普通就LAG到痴根

開超過兩個鐘就隨時彈game，同舊版上古5一樣

Q&A
1.課金先有得玩?
答:唔係 無所謂既體力計限制 玩家可透過活動得到課金道具

2.有港服嗎?
答: 曾經有(已執了)

香港人部隊 我們在SER1 第一個SER就係

地球連邦軍
部隊名 戦場の掃除屋
隊長ID 白い狼
副隊長 KiRiTO
召募狀態: 召募中
召募條件:不能使用中文角色名稱 請寫信比 副隊長／隊長申請入隊
分部隊名 LIHKG
召募狀態: 召募中
召募條件: 不能使用中文角色名稱 請寫信比隊長 申請入隊

自護軍殘黨
部隊名 月華刃
隊長ID Siubak
召募狀態: 暫不召募
召募條件: 不能使用中文角色名稱 請寫信比隊長 申請入隊

分部隊名 SWHK
召募狀態: 召募中
召募條件: 不能使用中文角色名稱 請寫信比隊長 申請入隊

搜尋隊長/副隊長ID請註明大細階! 否則會搜尋不能

高達online TG公海群

申請教學流程 一定要睇
[/quote]
1.只能使用GMAIL 香港GMAIL更可
2.唔好貪方便用FB ACC登入 係唔得 LINE ACC都唔得
3.好重要! 帳號地區要選日本！好多人都錯

隻GAME唔撚識裝呀!屌你!

常見問題
A1.屌咩事呀 開唔到

Q1.電腦系統文字大小更改了 請改返100%

A2.開BNO.EXE無野彈出黎? 無反應? 黑人問號

Q2.Direct 9問題 請裝

如果Q2還是無法使用，還有一個方法是新版win10 無法執行DirectX9，以下步驟為：

點擊「程序」→點擊「啟用或關閉Windows功能」→legacy Components→ DirectPlay

放心 唔識再問我地啦